而家我地需要做既係有組織同計劃咁預備612

1. 日期
612罷工好 罷課又好
咁611晚留守定612朝早先去
時間日期都未有計劃

2. 分工
鍵盤既有鍵盤做 (eg 文宣 畫圖 發放有用資訊)
而家資訊發放都太散
另外就係612去立法會
會唔會再有啲人612周圍地方搞下遊擊等等

3. 策略
包圍？佔領？遊擊？
要大家先好好計劃

4. 領袖

歡迎補充

Push